示威者表示五大訴求已是妥協 林鄭還想怎樣？

多日參與遊行的示威人士表示，在修訂逃犯條例一事上當局判斷有問題，行政長官已道歉。

示威者說，政治是妥協的藝術，示威者提出五大訴求已經是讓步，既然已作出妥協，反問政府還想怎樣。

示威者在網上表示，在政治問責制下，如有官員自願請辭未嘗不可，但多日以來既沒有官員被問責下台，也未曾回應五大訴求。他們說，看到立法會被毀，很多人都很痛心，明白青年有憤怒，但政府對此漠不關心，如同活在二元世界，其離地程度令人心寒。

推推